求助，朋友留低電話喺的士

半個小時前朋友在大圍仁安醫院附近留低部電話喺的士 PK4056 到，打去機主手機已關機，請問有咩方法可以揾到個司機？